---
titel: Matrak
id: matrak
naam: Matrak
verkorte_naam: Matrak
konvent: kultk
contact: matrak_theater@hotmail.com
website: http://student.ugent.be/matrak/index.html
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/MatrakGent/
themas:
  -  cultuur
showcase:
  - photo: /assets/logos/MatrakA.jpg
  - photo: /assets/logos/MatrakB.jpg
  - photo: /assets/logos/MatrakC.jpg
---

MaTRaK is een Gents studententheater dat elk jaar drie tot vier stukken door verschillende regisseurs opvoert. Onze vereniging bestaat voor en door studenten en dat maakt ons uniek! Elke student kan zich kandidaat stellen om bij ons te acteren en/of te regisseren. Deelnemen is heel gemakkelijk, begin oktober zijn er namelijk de befaamde MaTRaK audities! Deze audities gebeuren in groep en zorgen ervoor dat iedereen op zijn eigen tempo zich volledig overgeeft aan de theatermicrobe. Je hoeft helemaal geen toneelervaring te hebben om een sterspeler te worden bij MaTRaK. Wil je echter regisseren, kan je altijd in de zomervakantie een mailtje sturen naar matrak_theater@hotmail.com. Verder gaan we ook op weekend met de spelers van alle stukken samen, zodat je naast je eigen toneelgroep ook de andere groepen leert kennen. Door het feit dat je een heel jaar met je toneelgroep nauw samenwerkt, leer je vrienden voor het leven kennen.
